屌那星一隻手機game搞到跌4%

隻game佔業績幾多。。 coc lol 呢d仲多啦下話

四份一
同其他幾隻平起平坐

都係搞鳩D小朋友啫
會對業務有咩影響

唔好睇少電話game啲人比錢嘅能力，買下買下唔覺咁

我諗係業界驚之後有連鎖反應多

痴線
重貨個班全部都係成年廢青黎架啦
會有咩影響啫

就係一隻game令佢升左幾十%, 你話呢？

今次代表共產黨可始搞9手遊，想連手機game都控制

700有4成業績靠手遊 有咩事就仆街

鎖國+支爆